其他落選元號為：広至，英弘，万和，万保

新元号「令和（れいわ）」を決めるにあたり、政府は１日、六つの原案を選び、有識者による「元号に関する懇談会」などに提示した。政府は原案の数も含めて公表していないが、「令和」のほか、「英弘（えいこう）」「広至（こうじ）」「万和（ばんな）」「万保（ばんほ）」などがあったことがわかった。複数の政府関係者が１日夜、朝日新聞の取材に明らかにした。

仲有久化

野原廣治

好彩無用殘體字

日本點會用殘體字

萬和 好
萬事如意, 和氣生財

人地係新字體同舊字體
同簡體係唔同㗎

萬寶
路

俾著我會揀「萬和」
有氣勢過令和

英弘都好，係差在同「英語」嘅日文讀音「えいご」太相近

叫広末咪幾好